【倚天屠龍記】建議大家睇到廿零三十集 睇返09年鄧超版

後面改到不知所謂
完全唔忠於原著
睇返09年鄧超版好過

會有班人走入黎屌你問做咩唔睇返之前tvb版本 支持本土 話你係奶共狗架啦

睇tvb版本又會有班人入黎屌你問做咩睇tvb 話你係左膠架啦